上環有人?

請問上環人鍊位置? (已在D出10，只有大概8人)

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

實時地圖，一目了然

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

上環18人行緊去B出口